大家坐穩 封網好快會殺到

林奠一開波已經講要警察監察社交媒體
然後再quote份報告入面講好多網上文宣（留意返報告引用好多連登post）
再話「監察有人喺網上散播假消息，將係一項要認真研究嘅工作」
大家都知假消息嘅唔係我哋，佢哋亦知假消息嘅唔係我哋，亦知我哋知假消息嘅唔係我哋。
但毫無疑問港共下一步就會強力控制網絡，因為佢哋認定網上就係反對佢哋政權嘅動力來源。同時要有不同plan b plan c。
大家坐穩。光復香港 時代革命

同23條冇撚分別
就黎上連登都係犯法

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

珍惜仲有機會講野既時代

宜家明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水